21歲上門維修佬 你問我答

水電廁所 乜都搞下
有問題盡力答, 因為21歲做維修佬唔太多人,涉及私隱問題未必答唔想被起底

做左幾耐？
平均搵幾錢一個月？

女朋友介唔介意

19歲，想入行

其實開始左幾個月
平時讀書當pt返下

無問題
利申：樣唔太差有做開gym讀緊書
唔算讀唔到書都無咩理由到佢介意

當有技能傍身

咩門路 搵客
香港依類app 搞唔起咁

點入行 有興趣

有冇食到女

維修 有冇比人挑逗

有熟人

你係識定想學

無
反而有客會問點會咁年紀輕做維修佬

有無拎佢地底底打丁?

唔該可唔可以借個廁所用

試過上過個客到幾次

天真
大撚把後生做維修

又唔算大把

試過上過個客
仲要上幾次

有冇扑過人妻
有冇通過渠